[{"titulo": "Qual foi o apelido mais engra\u00e7ado que voc\u00ea j\u00e1 ouviu?", "autor": "Nearby_Cable14", "comentario": "Pistolinha, o cara s\u00f3 tinha o polegar e o indicador da m\u00e3o KKKKKK\n\nEle fazia sinal de arminha 100% do tempo.", "data": "\u00b7 0 days ago", "respostas": [{"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}, {"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}]}, {"titulo": "Qual foi o apelido mais engra\u00e7ado que voc\u00ea j\u00e1 ouviu?", "autor": "moderator_3005", "comentario": "Sapo cego, porque nunca viu uma perereca", "data": "\u00b7 0 days ago", "respostas": [{"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}, {"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}]}, {"titulo": "Qual foi o apelido mais engra\u00e7ado que voc\u00ea j\u00e1 ouviu?", "autor": "talking_electron", "comentario": " O cara que tinha o apelido de \"amendoim\", mas quando foi atropelado o apelidou mudou pra \"pa\u00e7oca\"", "data": "\u00b7 0 days ago", "respostas": [{"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}, {"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}]}, {"titulo": "Qual foi o apelido mais engra\u00e7ado que voc\u00ea j\u00e1 ouviu?", "autor": "skanks20005", "comentario": "Um professor meu mancava e arrastava uma perna quando andava por ter perna mecanica e a galera chamava ele de Ponto e V\u00edrgula.", "data": "\u00b7 0 days ago", "respostas": [{"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}, {"autor_resp": "", "comentario_resp": "", "data_resp": ""}]}]